人民日報—菲傭為香港貢獻良多，香港同胞不要給菲方添麻煩

佢地有咩貢獻 ？
我地就無貢獻 ？

五毛狗

咪撚請菲傭，女人就唔好返工，起屋企湊仔，增加就業機會

咁係唔請先至有貢獻

如果有貢獻, 上面應大量招聘, 每月每位 $15000 人仔